鬼滅之刃會唔會冇第二期

動畫主要係谷原作，原作已經比人爆買哂，要知既既人都知哂了
二期都唔會再幫到原作幾多，太過成功反而可能冇第二期

冇咪冇
反正原作咁垃圾

應該無
因為已經完左
而且唔洗做動畫已經好紅

睇完原作就知出第二期都只會變垃圾

呢套垃圾

呢套冇第二期都唔奇
原作又垃垃地圾

呢個情況同我英差唔多
去到all might打完 all for one就停仲好
之後全垃圾悶到仆街

我係出版商一定出，唔係點推模型賣？

下個月上無限列車劇場版 你問有無第二期

賣模型 動畫商係無份賺架喎

呢套野勁
係UFO勁渣
啲浮世畫風招式靚到佢
原畫漫畫畫到都唔知做乜Q

成套野比作者寫死咗啦
玩埋轉世去現代 重點可能翻轉頭
鬼殺隊變自衛隊

個作者冇端端發達
本身差d幾乎腰斬
比個ufo攪到發大達

好難接落去⋯嗰條作者攪衰咗個尾

睇劇場版收唔收得即
漫畫結局出左，垃圾係我地(睇開漫畫既人)覺得即，你唔見個風潮其實仲吹緊
早幾日仲見有旅遊雜誌介紹日本D鬼滅現實景點

唔好浪費地球資源，樹木好珍貴架

如果日本解放自慰權 可以建立軍隊都重有機會出第二期

本身套垃圾第一集好明顯hard sell緊大日本帝國及其文化

照抄

Ufotable 畫得好咋

交俾另一間就收皮啦

好似一拳咁，續集通常搵過另一間
更何况出晒漫畫，實求奇算

趙無慘

花街篇 鍛刀村篇 悶撚到痴線

第二季真係垃圾到
d打戲以為係大陸做
第一季真係神級,第二級高中級

應咩會做埋佢啦
食戟咪又係照做 下集結局添

鬼滅爛極都仲有上六上一好睇

唔講咁多自己睇